深圳大學遲早超越香港大學

深大canteen有狗肉煲=已贏十條街

大家都係支那 無話超唔超越

深圳衲 dee 遲早超越香港衲 dee

第個城市可能會，但肯定唔會係深圳。

香港好撚威咩 成日以為人哋要超越港豬 深圳咁短視嘅咩挑 超都超劍橋哈佛啦

係
遲早

超英趕美講左五十年未